6.16有感

好老實講 我之前真係不理政事
以為反送中真係唔關我事
6月9我冇出黎行仲覺得冇咩野
直至12號 見到啲黑警點對香港人
記者比人記你老母
搭個地鐵都比人搜身
慈母手無寸鐵都比犬噴胡椒噴霧
黑警開槍市民受傷
以為睇緊大陸新聞
睇住呢啲野我就開始明白
原來真係關我事
再加上有烈士既犧牲
人地用性命去爭取
出黎討回公義
我再唔好意思咩都唔做

今日行出黎 見到好多黑衫人
我第一次見到咁多人
想分享啲好感動既事
1.有個我諗小學都唔知有冇既小朋友係咁叫徹回 仲大聲過沿路行既人
2.見到有個捐款箱 好多人諗都冇諗就行埋去捐錢
3.行到好攰街上有人派水派野食派物資既人 而佢地仲會笑住同你講加油
4.去到夜晚又多人又攰 大家一齊開電話電筒為大家打氣
5.大家一齊叫 香港人加油！
行個陣眼濕濕左好多次
香港人的確起好多地方上有唔同意見 立場
但今日 大家都有同一個目標 都係為香港
我冇後悔出左黎 如果再有遊行 我會繼續出黎
希望今日冇出黎既人 會比其他人感染到 開始關心香港
辛苦大家多謝大家 繼續加油

今次真係多咗好多冷感既人出黎

係 真係比大家感染到 出過黎一次就明 香港人真係好好 大家守望相助一條心 唔會後悔出左黎

12號
再加15號烈士梁先生
激發到好多人